{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158668?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하늘산책풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は15:00でチェックアウトの時間は11:00です。円滑な宿泊施設を高めるため、いくつかの案内事項があります。客室内では禁煙であり、外部ベランダや部隊施設での喫煙が可能です。本人の不注意による安全事故は本人が責任を負わなければなりません。未成年者の場合、保護者同伴することなく予約および利用ができせ、現場訪問の時には、払い戻しも受けられません。客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります重複予約が発生する可能性があり、この場合には優先的に決済された予約の件が有効です。客室の価格は期間によって異なるすることができます。キャンセル手数料は予約金額を基準で策定され、最大人員超過時、チェックが不可能、払い戻しも受けられません。当日予約後、当日のキャンセルした場合、払い戻しは不可能です。各販売チャンネルごとにキャンセル手数料が異なる場合があります。特に、午後9時以降の予約のもは100%確定予約を保障しません入室後すぐに利用できる時間は22:00までで、予約した部屋ごとに個別に利用できるバーベキュー施設があります。バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。IPTVとWi-Fiは客室全体で使用でき、客室は禁煙です。プールは個別に利用でき、1階の客室はぬるま湯(30度)プールが利用でき、使用料は50,000ウォンです2階の客室は同じぬるま湯プールを30,000ウォンでご利用いただけます。プールは入室後22:00まで利用可能で、水着の着用をお勧めします。コンビニはGS25加平ザ·ベイ店があり、ハナロマート加平農協チャラ島店も車で12分の距離に位置しています。屋外共用プールは2つのプールがあり、無料でご利用いただけます。水泳時間は9:00から日没までで、水着の着用をお勧めします。1部屋につき2台の車を駐車でき、送迎サービスも可能です。 周辺の観光地としては南怡島、チャラ島、アチムゴヨ樹木園などがあり、電気自動車の充電スタンドも備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙ができますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、外部ベランダや部隊施設での喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や利用ができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴することなく予約および利用ができず、現場訪問の際には払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約について、重複予約は起こることがありますか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生する可能性があり、この場合には優先的に決済された予約の件が有効です。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は期間によって変動しますか？",
            "answer": "はい、客室の価格は期間によって異なるすることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル手数料はどのように設定されますか？",
            "answer": "キャンセル手数料は予約金額を基準で策定され、最大人員超過時やチェックが不可能な場合には払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日のキャンセルした場合、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWi-Fiは客室全体で使用できます。ただし、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは入室後22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールでの水着の着用は必須ですか？",
            "answer": "はい、プールでは水着の着用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、周辺にはGS25加平ザ・ベイ店やハナロマート加平農協チャラ島店などのコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外共用プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、屋外共用プールは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、1部屋につき2台の車を駐車できます。また、送迎サービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、チャラ島、アチムゴヨ樹木園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 641,
        "QA": 638
    }
}